浮沉世間有太多人，無人會使我更開心

期望有日會，等到你光臨，偏偏等不到你聲音……

明和暗相愛那可能，長時間牽掛才入心……

白與黑交替過程，黎明跟漆黑呼應……

我們卻只得陰暗和感歎，無法再相見一眼……

突然間好掛住一個曖昧對象，好想再見佢一面，可惜當初選擇離開嗰個係我，我冇任何藉口撩番佢